生命的意義

是什麼

人生冇意義了

食野 訓覺

食煙,屌閪

🚬🐋

有d病人。。攤左係醫院已經幾年。。日日望住天花板。。

都幾無聊下。。

食好野

我想溝你

咩都唔洗煩幾好

其實唔係咁好

繁殖

好既一餐 唔好既都係一餐 飽肚就得了。。

如果係我 但求痛痛快快死左去

你望住依家既香港 你真係想生？

起身屌西啦

You have a blank book so that you can write

No pen

又平又多暗瘡又肥都真係冇生存意義

係咪失落既人先會搵生存意義

係呢個商業社會到仆過街既人＿|￣|

生命本來就沒有什麼意義
得看你給予他什麼意義

.

就是忍住唔生下一代